Trump 真係好型

When I looked up to the sky and jokingly said “I am the chosen one,” at a press conference two days ago, referring to taking on Trade with China, little did I realize that the media would claim that I had a “Messiah complex.” They knew I was kidding, being sarcastic, and just having fun. I was smiling as I looked up and around. The MANY reporters with me were smiling also. They knew the TRUTH...And yet when I saw the reporting, CNN, MSNBC and other Fake News outlets covered it as serious news & me thinking of myself as the Messiah. No more trust!

完全係眾人皆醉

光復香港，時代革命

賣左66架F16戰鬥機俾臺灣備用

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

一物治一物，侵侵治刁總